今朝唔覺意跌爛屋企既 玻璃杯同剛瓦碟 點算好?

岩岩唔覺得打爛左成個櫃D廚具,
成地玻璃碎同剛瓦
點樣收拾好

岩岩搞一搞已經成手血